God Bless 白羅斯 Belarus!

My friend in Belarus sent me this. She herself is running a 網媒 too.

＝＝＝＝＝＝
Here is a reliable source in English about what's going in Belarus:

HKers stand with Belarusians!

@DGX69210 係時候寫 願榮光歸香港 白羅斯文版！